[問絲打] 點定義PACKAGE好?

問絲打
係邊方面可以定義一個男人既PACKAGE係好/唔好?
月入 樣 學歷 身家 修養 才華???

你地覺得個範疇有D咩呢?

升幅比重上會唔會有一個範疇係特別多既呢? (EG.月入高,整體升幅會大d) (修養高d,整體升幅會少d)

連登冇絲打

有才華有錢又靚
對眼仲要生得靚

問下大奶貓

漏佐講 最好就係telegram創辦人